警黑合作眾所皆知

但係我覺得要搜集一啲有力嘅實質證據再推上國際，方為上策。例如一啲市民報案嘅電話錄音。